應煲大清拆李小龍故居一事

李小龍故居下星期將被清拆改成 中國國學中心

香港人一定保衛李小龍故居
因為外國關注一定唔會細

香港人爭取民主期間，誓死保衛華裔美藉、外國知名度極高嘅李小龍 ,係外國人眼中係係好崇高嘅行動
亦會好有Noise

他日香港建國，李小龍故居保衛戰，相信都會係歷史留低一筆

我哋日日係到講be water
就係quote龍哥

龍哥人世間最後嘅尊嚴，都要比乜鳩國學中心搶奪
我條氣 唔順！！！！

李小龍故居下周清拆 擬大馬複製建主題公園

[url]
[/url]

香港有個真嘅就拆咗去
反而人地大馬就去複製佢

推

唔想睇著佢拆

推上報

黠樣可以阻止

推上tweeter

點阻呀？

Twitter

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

push

之前六月尾光明頂陶傑都講過成晚，但政府無視

Pish

美國人, 港共點會理佢

無人理。。。

Twitter

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台